【繼續勿忘12港人】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXCIV

#StandWithOzil

冇人開po

雲加

雲加達蛇伊度

其實喺條街度俾隔離條友感染，本身就好低機會率
主要係餐廳呢啲室內場所惹禍，香港正苦日日鳩噏話「食飯期間冇戴口罩」就知啦

傳說中既黑色大肉腸

新韋拉

加納艾蘭尼

牙朗個日對法國
兩隊d人係咪要隔離
轟曼都有兩件

高拿仙納

Partey

出面有po講

都算瘦

葡萄牙有b華

party防守數據其實係馬體會average嚟
防守上唔好太高期望

一字排開

派對

Social distancing 要隔開？

分分鐘一月轉5號
想印18號就要快

伊度仲高過派對

呂良偉

牙bell辛苦了

聽爺爺本書親自配音

達蛇呢啲咪男才女貌囉

艾莉絲係唔係呢度啲兄弟嚟

阿仙奴中場奧斯爾 (Mesut Ozil) 今季還未為球隊上陣過一分鐘，據報阿仙奴希望中止他在明年六月到期的合約。球會前領隊雲加 (Arsene Wenger) 認為，奧斯爾被阿仙奴浪費了，球會必須想辦法讓他再次參與比賽。

三獅幼帥讚基迪亞：未來舒利亞簡尼級別

【Now Sports】英格蘭U21主帥艾迪保夫萊特認為，阿仙奴新星基迪亞有機會成為像舒利亞和哈利簡尼般的傳奇球員。

21歲的阿仙奴新星基迪亞（Eddie Nketiah）已經追平了舒利亞在英格蘭U21的入球紀錄，他目前的入球是13個。艾迪保夫萊特說，「對不同時代的頂尖球員，人們總會有比較，看看舒利亞和哈利簡尼，基迪亞還沒有達到那個水平，但他相距不遠。」

艾迪保夫萊特補充，「他注定會有很大的成就，他能走多遠？他將為球會的常任正選並取得入球。我與他共事兩年半了，我們已經看到隨著他的成長，他變得越來越強大。他可以入球並創造機會。我計過上一場比賽他在拿到球之前跑了20次，他很有耐心，令一些對手感到沮喪。他的動作和在整個比賽中都在進步。」

圖片來源 : ©AFP

edu 米9

點解牙so會同老母合照

Pepe對jap都入唔到波

以前亨利皮里斯嗰個年代阿仙奴啲人高大啲

雲加本自傳my life同my life and lessons有咩分别

牙達咁後生

撚伯都4字頭啦

個人咁粗獷把聲咁既
開始懷疑佢gay

大把宣明會粉嫩屎眼比佢插

可能佢先係0仔
nxxxxxxx nelson saka 阿叔爭住入佢

呢到有冇醫護手足？

伊度先係阿狗要既大肉腸

細個打winning, 阿狗係得acole, lauren同龍蛇比較矮
其他都好高

Thomas把閪聲

Kamkam地
懷疑佢係0

一拳一件

雞仔聲
應該係0仔

可能係佢啲口音啫
不過佢啲英文都算即插即用

佢跳埋D抖音舞 加埋把聲 真係好Hehe

好撚樣衰黑蚊蚊 我廠d靚子冇哂

party真gay confirmed

死gay lo來

8折

抖音狗躝

呂良偉把聲

乎合連登仔追棒
全港最大既同志論壇

做乜鳩

我到而家都唔係好相信簽到佢
當年歐聯一人之力屌打利踢左利出局我係咪發緊夢

party 比想像中瘦

Thomas 採訪：

“我的經紀人給我打電話，說這將要發生了，把我高興壞了。那天晚上我什至無法入睡，感覺超棒！我很高興，我很興奮。我什至還 沒有來在這裡， 球迷已經為我瘋狂，他們希望我加入俱樂部！他們在我的社交媒體留言，'如果你不來我們就不睡覺 !' 這感覺太好了！”

條裙幾靚

利申:有份ig message 佢

試下當佢呂良偉咁睇

今年搶埋痢狗個聯賽冠軍佢

partey咁黑都見到個額頭有大粒癦

我阿簽親啲人都好似好Funny

八折都幾唔識做
問佢invincible player數左幾個都唔講伊度

你唔講都唔知

有無嗰場波J華睇

有冇講點解會揀18號
唔係5號真係唔敢印

細Number得返18號

邊位手足上左partey度同佢講連登情況

Leah d衣著

我地呢度成日dm佢ig教佢踢波架啦

係唔係有位手足成日dm 屌鳩拿卡

一季貨仔真係唔會印

T3係咪確定咗要隔離14日？又話阿狗會爭取，但好似冇晒消息咁

想睇佢著黑絲

佢要隔離嘅話咁b華簡些路都應該要

英國執得嚴，肯定走唔甩

b華佢哋仲喺葡萄牙，係咪要隔離係depends on葡萄牙嘅規定

好似係蘇格蘭足總要求

NHS要求就一定要14日
就算你test咗冇事都要隔離

8折下場有冇得出？定要self isolation

阿狗咁多黑人黎講 party都算係柒中之柒

尊重啦ヽ(#`Д´)ノ

上天係公平既

有得練波應該唔使隔離吧

沙基利個樣成個弱智仔咁

今場幾勁,

大家覺唔覺今個國際賽賽期好似好長咁

Thomas Partey’s father has confirmed that Juventus approached his son this summer, but Thomas was holding out for Arsenal.

佢想同佢偶像沙卡一齊踢波
佢已經幻想過無數次了

C8 出來了

兩星期，好撚長

阿狗爭贏乞E祖

Xhaka：我已想好與派對一起踢球的情境了

韋洛克點計

點數去左高度

半信半疑
蛆咁多中場
爭完Aouar又爭Party
似玩野多

我哋得罪祖狗嗎

179好似都唔算高

3-3想點

c8 真心幾好 買斷好過追蛙

佢應該唔止啦

佢個心應該都係想返西班牙

唔係都會買架啦咩

阿仙奴 = condom

啱啱先睇派對個interview 原來隻黑鬼係女人嚟

話買就買咩
本身皇馬喎

牛蛙係c8既替代品

皇狗都唔用架啦
C8 又想係我阿踢 有表現又有cap

佢唔係話係迪達子領導下做番個人咩

個樣凶狠 防守暴力
點估到其實佢係一個乸型

我梗係想佢留

真條友結咗婚未

西班牙

本身唔睇好 以為丹蘇之流

nkxxxx 破紀錄

所以咪迷Xhaka

烏克蘭個龍門好撚開心

講真 可以慢慢培養
個朵都可以有個好價掛

皇馬買中場眼光其實幾好

我初頭有諗過佢嗰條基味濃跳舞抖音片個個白佬係佢老公

搶點 tap in唔差，同埋幾有射門慾
咁瘦係好難叫佢做支點，後備搏吓做禁區之孤幾好

單前鋒要做禁區之孤好難
我地又唔踢兩個前鋒

沙加條j一定好細

真係有可能 話唔定佢之後會出櫃

nk 21 歲
點都有進步空間
起碼應該可以賣到d錢

欖球佬d出波好似好左

佢會柔少少出返 12 碼點

另一個u21 record scorer 都係我廠禁區之狐
謝菲斯

nk 破紀錄入球

幻獅有冇d英超後備或者正選

車隻奧袋

愛 新簽嗰隻 Godfrey

睇最後個angle
波都唔駛望
對眼啤實個龍 直接左腳的入去

大半隊都係
有個踢多仔

有好多連登阿迷話佢廢

唔一定
牙達玩D小組滲入對方禁區地波傳中，tap-in就一定
有埋Partey，可以夏卡，Partey多D遠射執雞
叫Pepe唔好玩太多也，簡單D傳中，拉空位
Nketiah大把機會入波

網傳港女PTGF下體生蟲

哇屌

踢到華dee咁

唔想番工牙

仲有3日 頂撚住

射

達蛇

踢密咗，以往踢兩場
今次有部分踢3場，如英格蘭

琴日放左假

阿仙奴5000萬新援3分鐘2助攻 ! 40米長傳精確制導 !

在阿仙奴用5000萬歐元買斷湯馬斯違約金之後，加納人就被打上了“施蒙尼手下主力後腰”的標籤，他被自動定義為“又黑又硬”。但事實上，湯馬斯除了防守強悍之外，他還有著很強的攻擊力。在昨天凌晨加納5-1大勝卡塔爾的熱身賽中，湯馬斯在短短3分鐘內送出了兩次助攻。

在上半場中，雙方1-1戰平。在第63和第65分鐘，湯馬斯用兩次助攻直接摧毀了卡塔爾人的心理防線。63分鐘時，加納右路傳中被頂出。湯馬斯禁區弧頂大力低射，結果這記射門卻歪打正著成了助攻。安德烈-阿休禁區中路停穩來球，然後輕鬆低射破門。

65分鐘時，湯馬斯的第二次助攻來了，這次助攻真可謂美如畫。在中場右側，湯馬斯送出一記跨越40米的精彩挑傳。奧烏蘇快速插上形成單刀，並輕鬆將球推入網窩中。

《阿斯報》指出，湯馬斯在馬體會效力5年，他從未在西甲單場送出兩次助攻。在加納隊中，湯馬斯的進攻潛力得到了淋漓盡致的釋放。在馬體會主要承擔防守責任的湯馬斯，在加納隊中被賦予了更多的進攻職能。

三代阿中中

party個鞋底咁厚嘅

🚨 RECORD SCORER!

Eddie Nketiah has now bagged 1️⃣4️⃣ goals for England Under-21s.

That's one more than previous record holders Alan Shearer and Francis Jeffers! ✅

仲要3代都係勁

依代唔敢講

信達蛇，一定教得佢勁

吹大咗啦

Edu無辦法
當年佢身邊咩人
阿達身邊當時都叫有個奧燒.....宜家Partey身邊點能夠同不敗果班比較

u21 solanke都變球王 冇乜參考價值

自己青訓都唔撐

冰部iphone 好

去教下班中堅長傳

電欺駛你教？

Solanke同佢都係車青訓

11 / 11pro
新出d機部部都屌唔落

傳到十樓咁高又慢 死廢老

Salah, KDB算唔算軌青訓？

Nketiah算半個啦，係軌唔要人地

理佢係邊隊青訓咩 事實係英超有表現先有用

Solanke U21變唔到球王
佢U20就係最佳球員

今個星期可以驗貨了

認真一兩場波唔代表勁唔勁

我覺得達sir未必出佢住
星期三先開始練波

踢完準備驗尿

隔離見到，爺爺繼續指點江山

你貢rich, 4款唔同色全部掃哂咪得

都係嗰句， 易襯衫嘛

買電話唔同買車呀

佢為左易襯衫樓都買幾層裝修唔同色

可能最後幾個字出黎感受下英超

你都係啦有咩咁出奇

又撚基層市民

禾仲用緊埃瘋SE咋

買齊全色見唔同女用唔同電話

諗住貫多幾個CASE換就算
點知做左OG case苦主

反映咗踢咁耐仲係U21

卡華利雲踢咗17場u21先入得7球
n乜春只係踢咗12場已經14球

贏緊就唔會換
輸緊就畀佢踩下草 感受下英超

OG咩事？

禾用緊三叔

屌你都唔識貨，黑人黎講佢真心靚仔

含撚嘴

Nkxxx破咗英撚u21紀錄

你好唔尊重2&b

咩紀錄

佢買幾層樓同幾部手機嚟溝唔同女

all time record scorer at u21

疤有個保贊
鍠有個樸迪路

邊度有燒球會字印香港間間波衫鋪都無

交換

都有d擔心，佢呢走位種觸覺型射手好易收皮
除左你上面果兩個，阿記自己都有aliadiere同jeffers
因為青年軍d中堅路數同經驗差，呢d禁區之狐會搵到食。但去到英超你要tap in好好，同埋有其他搵食能力先得。
我覺得佢要學下羊d射波，提高d比握力同遠射。始終巴丁樣樣都好過佢

巴丁超哂班

嘩屌，啱啱食完個菠蘿油差啲嘔返出嚟，幾條起到fing下fing下

不要再說了

見識多啲好事黎

巴丁頭鎚搶點走位都令我諗起奧雲

華Dee ings 屌豆

帶埋層樓出街

咩事搞成咁除咗幾條蟲之外其餘都幾正常
不過個男人仲癲，起到㩒啲蟲

咁我係咩型射手?

pr

丹蘇係愛狗用得垃圾姐

幾正常？比人屌到反晒皮黑晒喎

我覺得nk要成功就要全面d 起碼做駁腳同腳下功夫要好少少
琴晚咁樣推進入波 都好驚訝佢做到

同埋要練大隻啲
可以做到支點就最好
不過依啲相對易練啲

重炮型

Okla大把女係咁

隱型

傷咗點用
盲反狗

用到佢傷

條五毛狗又黎搞事
破壞連登討論氣氛

係 唔洗怕比啲女 check 電話
大返佢轉頭都仲得

送中

好嘔心

唔好意思 入黎想問下關於雲加本自傳
見佢紙本係my life and lessons in red and white 352頁
但kindle版冇左lessons同埋少左頁數得272頁
想知內容有冇咩分別

對軌果球，冷靜到呢...好多英超中下遊正選都做唔到

少咗80頁應該點都有分別掛
但係依度未有人收到實體版
問依度都未必有結果

呢個真，推過兩三條友跑大半場仲可以冷靜射入

攞到前4入歐聯，有錢就買斷C8，反正拖舟唔要
其他就唔知啦...

我個人唔睇好牛蛙，買過第個啦

應該係數臭愛狗

係喎 紙本未咁快有
心急得濟 sor

冇睇過牛蛙
我見啲人講佢都算係攻守比較平衡嘅中場
堅唔堅

咁80頁唔夠數啦

巴丁呢啲典型南美球員 有啲腳法 有速度
佢好似得米8但係頭鎚搶點勁呢下屈機
打利5-5果場 你見佢兩球都係好有信心拎角仔 射12碼又係射角

可惜無啦啦大傷

冷靜呢D係心理，頭腦，天生既
唔係話體能，腳下功夫呢D

所以呢，我成日都話巴丁 + Saka係阿狗最有潛力
其他就算9數

Nketiah都可以打下後備，係咁

老實講，呢D 10/8號既越來越多，因爲好多球隊打呢D
慢慢搵，里昂咁7多水貨
除非你見好似KDB咁，唔係都唔係可以話一定要買
反而Partey就係需要呢季一定要買，先有機會入前4

笑死 大家係咪唔記得iphone點樣害我地？

呢位阿迷手足都幾痴線

差d買左my life in red and white
等埋my life and lessons in red and white hardback先

呢條友好似唔係阿迷嚟

我見外國人都係買冇lesson果本
應該唔會錯掛

11月先有？

如果有歐聯，係要買C8嘅
除非達sir練到partey搭xhaka都有前4 唔需要C8

你有幾多個大陸妹

C8要坐後備了

Nxxxxx後備料多 U21屈機冇用
巴丁就真係有潛質 如果佢定位係前鋒接美羊班，可以用至少10年

原來nk直頭隊長

連max Aarona 都幫佢含撚

book depository話出版商出咗貨
希望10月尾會收到

有partey起碼覺得成個中場硬淨左upgrade左
買牛蛙就唔係好肯定upgrade, 因為實力真係未知數 而且功能性同C8撞撞地

炸左Emirates球場

幾時買 Max Aarons 過來？

點解？
433 可以打3個中場： Xhaka, C8, Partey

埃及就真係坐後備啦

巴打真係好有錢

八爪魚 party

我覺得會維持343 始終球隊夾咗一排呢個戰術

佢收嗲啦
明明佢有份叫自己個仔唔好去阿仙奴

上半場咪 343 ，下半場 433
或者掉轉

想買kindle版但又冇得睇曬全部內容
唔通要買曬2個版本

有冇係book depository 買爺爺自傳嘅
有排等

將會送出雲加自傳
收嗲好波

柏傲莊第二水已經加5%

其實唔知點解永遠覺得balogun好過nk
好似balogun可以自己搵食 nk要靠人餵tap in
但阿仙奴班高層反而想放balogun留nk

未踢過永遠有幻想空間
NK超碼係英超證明到有能力入波

balogun高層同達蛇都想留
係佢自己要走

我試過喺book depository買過3次書
有2次有問題，一次寄失，一次隔咗成三個月先收到
希望今次順利到手

原來有本叫my life and lessons in red and white
我買咗本my life in red and white

你當爺爺搵銀能力流架？買多本啦

Arriving tomorrow

買幾多間?

Partey爸臨尾個下笑好奧巴

我睇bd個網，實體書嘅話有冇lesson都係352頁
係咪hardcover=有lesson咋？

冇$$$$了

我成日買書，有時好快1-2wks
疫情後有時5-6wks
可能d貨要坐船來

爺爺本書book depository一出即刻再平咗
訂個時hardpack 221HKD
而家174HKD

有lesson同冇lesson有咩分別

河田 壽司 保乃 牙喜 牙聖 臭臭 星期日休息

見到Author係爺爺, 但有translator
爺爺點解自己寫埋英文版, 好想原汁原味J佢啲英文

唔寫埋英文*

Ozil送晒比全隊？

好多人都有

佢特登用番法文講 先最表達到自己想法

我見有lesson同無lesson個分別係出版社...
因為版權問題, 要改咗個title? 鳩估

總之出版社係W&N就買啱

其實自傳通常都唔係當事人自己寫
好多時都係有個writer去interview佢
然後幫佢用返第1身角度寫出嚟
所以當初好可能好似巴打所講咁係用法文講
之後就要有人幫手translate返做英文

To put it in context, the Guardian understands only £5m of the £23.5m basic fee they agreed with Lille for the services of Gabriel Magalhães in August was paid straight up, with the rest spread over three years.

分期大法

幾好 分期大師

呢到討論左Ozil撐阿塞拜疆未

掃左一棟

最緊要係里爾肯

香港有冇地方買到電叻本自傳

買隻pepe都80m咁大條水魚 比返少少甜頭你姐

pepe 72m 真心貴到on9
40就差唔多

彩色混血狗

Pepe幾時先可以打得起

Pepe都係分期

寄失嘅話點算

我聯絡返嗰邊CS, 佢補寄俾

Rich

who ?

比人食左夾棍

Heidi

青訓龍 果然係阿狗出品

龍同中堅都有問題
中堅冇可能望都唔望就直接傳去個龍門入面

邊個黎？
去左場邊屙尿？

個中堅問題，個龍企咗起右邊等佢傳，佢自己一轉身就傳咗入龍

個中堅轉身射個三分波
望都唔望

係咪得hardback冇paperback

藍紫一色 我無迷綠

paperpack係book depository斷咗貨

有冇咁多迷雲

唔迷雲唔叫阿迷啦

湯馬斯紋自己樣上手臂：人人都是神

【Now Sports】阿仙奴新外援湯馬斯把自己的容貌紋在手臂上。

好多球星都鍾意紋身，但一般不會自戀到紋自己的容貌，不過阿仙奴的加納新外援湯馬士（Thomas Partey）卻例外，他日前正式向阿仙奴報到，就展示手臂上的紋身，不是精神領袖、宗教人物等，而是自己的容貌。

湯馬士不是覺得自己很型仔，而是提醒為自己而戰，「我相信地球上人人都是神，我是自己的神，所以一直我行我素。」這位27歲的防守中場說，他深信來到阿仙奴後，只要努力甚麼都能成真。

阿仙奴本周六聯賽將大戰曼城，這將可能是湯馬士第一次在英超亮相，屆時將證明他有沒有實力在世界第一聯賽立足。

圖片來源 : 互聯網

爺爺本書一睇就停唔到

唔飛鳥？屌你

喂唔好勉強自己喎兄弟

加盟阿仙奴之後聲名大噪
啲媒體個個都吹到佢好正面

希望到時唔好派覺自爆

名？

你睇下就明

派散水餅

影到鄺短咁

@milk狗

中堅回傳唔可以向龍門方向
屌學界都知啦

同坦差唔多啦

咁使撚pre-order
遲買仲平on99

痴線點同

咁又係 你廢好多
收咁貴人工但學界料

收工

唔走先算

本自傳大家係咪都喺book depository買

巴丁=羊
宣=拿

咪撚癲啦
拿狗廢好撚多

拿踢u21 十場入唔入到十球

應該入到40球

25

諗諗下達蛇都幾撚癲 上陣半年幾打左4次全盛利記贏左3次

陸續有嚟啦

人格分裂嘅嘢好難解釋

大傷完唔知得返幾多成

已經冇計PartyParty上季歐聯雙殺猁

唔係拿卡失機4殺埋了

反拿？

反個波

我欣賞拿卡嘅係美貌 性格同人品

單刀仍有待改善

覺得係粒波問題

dnlm 259

利狗主場話唔埋真係對粒波做過啲咩黎

留名等睇下場又玩神秘力量

達sir>高daddy

有 pick福條on9仔出硬事

利市打比

驚佢傷追人

呢個珍

nxxxx果球 laca會否又射龍門？？

對鏝三戰兩勝都唔差

收聲啦

韋拉都係叫octopus

我哋好多利記剋星

睇新相派對隻手臂仲幼過班宣明會

前阿仙奴中鋒賓特拿 (Nicklas Bendtner) 向來係一個爭議人物，佢狂妄自大、言論出位、行為大膽，當年曾經被視為有一定嘅潛質前鋒，可以話性格摧毀咗佢嘅足球生涯。被戲稱「Lord賓」嘅佢今年已經32歲，最近佢推出自傳，大談「性經」，承認召妓係足球員圈子內常見現象。
「Lord賓」喺自傳《Both Sides》入面提到，好多足球員，特別係喺英格蘭，都有召妓習慣，更喜歡分享「賽後報告」。賓特拿稱：「呢個現象喺職業球員之間好普遍，只係唔係咁多人『斷正』。相信我，呢個行業裡面，每個人都聽過其他人嘅經歷，特別喺英格蘭，向一大班聽眾分享『戰績』係一個古老傳統。

搵性工作者比起隨意喺出面識女仔係冇咁大風險。當成名之後，好多球員都唔敢同普通女仔發生關係。我知道好多關於召妓嘅故事，亦都聽到好多因為上社交媒體識女仔而被勒索嘅故事。

我想講嘅係有啲拜金女會喺夜店痴埋嚟，然後趁你瞓著之後影你裸照，再要求你俾錢佢封口。雖然都唔係一定，但妓女起碼有職業道德。我自己就親眼見過有球員喺比賽前一晚集宿時召妓。

我有一次遇到一個女仔，佢返嚟同我講佢有咗BB，叫我俾錢佢『處理』，原來我最終係俾咗錢佢去做隆胸手術。」
不僅如此，「Lord賓」仲大爆曾經有一位隊友喺泳池滑梯同人發生關係：「我哋要喺酒店留宿一晚，我同佢去咗酒店間酒吧識女仔，我哋兩對男女突然決定要去室內泳池裸泳，仲發現嗰度有條滑梯，喺嗰度用各種姿勢做愛。之後返到球隊練波，我發現嗰位隊友膝頭損晒，原來佢喺泳池玩『狗仔式』玩到磨損晒皮膚。」
賓特拿近年足球發展一落千丈，2019年中離開洛辛堡後，佢返回丹麥效力哥本哈根，但只得到半年合約，亦於年底不獲續約離隊；到今年8月，賓特拿加盟丹麥第4級別球隊Tårnby FF，只係為球隊嘅32歲以上隊伍 ("M+32 Old Boys" team) 比賽 (相信係業餘性質)，據悉原因係佢同球隊組織者相識多年。

N賓真係好撚慘

好撚恐怖

綠日子老婆

是但啦
我哋又唔係利狗咁打哂4隻腳

今集收嗲狗著睡衣拍片

後面有張車頭相咁

有冇人形容下

有啲白色蟲仔喺個閪度爬出嚟

發覺你追暗星追得幾密

Cls

唔敢睇

叔射12碼射到利狗傻

密就唔係今日先睇la

好高貴

上季聯賽2:1
社區盾贏
今季聯賽輸1:3
仲有邊場？

G

G +1

聯賽盃

你幻想下似啲死屍生蛆蟲咁
但拍條友都夠撚膽

條女唔撚識p圖on99

條女死咗

收嗲迷基

上面咁多變態佬

今個星期吊打瓜迪奧拿

依個真

屌 那星 收嗲最後都要反燒

無名點傾落去

倫敦晚旗報：

阿叔今晚將首次代表英格蘭國家隊正選上陣。

國際賽係雞係公廁

兩場要射12碼都當贏？

原來忙到今日冇上嚟9up

咪又係雞

無錢去

迷愛手足生產力

天使著浴衣
希望佢有片都係咁著

你無女可以去叫下雞

好慘saka仲快過佢踢正選

應該唔同，saka個場friendly，今場正式
因為friendly，saka直頭之後轉隊都仲得（好似係）

又jer冇女

話時話，成隊葡萄牙要隔離嘅話，支那狼都幾大鑊

依家要隔離咩？正常唔係密切接觸應該唔駛隔離

早兩日先成隊一齊食飯

今晚好似照踢

英國規定接觸過患者嘅全部一定要隔離兩個禮拜

冇野喇，利同西咸有人中招咪又係照踢
係T3 on9去隊友房打機啫

咁點解釋西咸同利物浦？

big six同歷史悠久

T3要隔離應該係佢入過房打機成為密切接觸者，蘇格蘭足總要佢隔離
其他隊友中左 test完negative應該就冇事照踢

咩名？

精英運動員除外

要睇垃圾足總點解釋直接接觸

神秘力量

有partey訓練片未

Nk 破哂舒利亞紀錄
但其實因為未夠班踢正式國家隊先繼續u21

淨係個名都知唔係一般人

呢個都唔識-.-

77台有無live

尖奔

又係依啲盲反
講年紀舒利亞個陣都仲係u21
出場次數舒利亞踢多一場都入少一球
根本幾多歲入國家隊同未來成就無必然關係
依個年紀仲踢u21係好正常

Thomas Partey hits out at Arsenal in extraordinary rant after ending nightmare spell: 'After my first training session, I got home and asked my agent if I could tear up the contract and go back to Madrid Atletico'.

In a shocking Instagram video, Thomas said: 'I want to tell you about my period at Arsenal, about many things that were said and that made me look bad.

'I got the opportunity to go to Arsenal and it seemed tempting to me. It was something nice for me, because when I was a kid I liked that club a lot.

'I ended up signing without much information about what was happening in the move. The first days that I was with my colleagues, sometimes there are things that you do not realise until you arrive.

'The first training I had I realised many things. home and I told my representative: "Can't the contract be terminated to return to Madrid Atletico?

我唔係盲反
我都幾鍾意Nk
自抽下啫

有 480p

有冇人買左老嘢本自傳？

隻黑鬼求鳩其9up 一句 no Thomas no partey
而家呢句野已經咁撚hit

前世味J過黑鬼球員 係咁上下

mount都係21歲已經踢緊大隊了

關於ozil近期既資訊

有同阿迪達high five既片
有拍阿狗PR片
retweet自己under達既J片（八個月前）
送野比隊友
雲爺爺出黎撐佢

我估佢同球會/隊友關係都唔算太差掛，唔會真係雪掛

咁辛組19歲已經踢大隊啦

牛奶18歲踢添

其實都到而家呢刻仲未有得上場
基本上都可以幫佢搵定新嘅球隊

咁又係
不過nXXXXXX明顯低一班
我覺得佢落英超下遊球隊都未必正選到

假新聞
Block

知la睇到你今集講咩la
最尾

話時話你join何蛇個plan幾錢

曾經嘅爭冠組合

冇災

請問一下巴打們
點解我係amazon 見唔到爺爺本書
得11月出個本?

想快d睇party踢🥰

希望打曼城有
橫掂係下體都係大巴㗎啦

同位有dcl ings king狗 福狗

唔撚係呀嘛
何蛇都join

都要睇埋際遇既 英撚前鋒有Kane vardy 卡法路雲 Ings 都幾難到佢

救救學生丫

呢到得我話尼基迪亞踢法似華Dee

個個都反青訓

希望牙達即用啦
唔想再等

鬼有華dee咁快咩

慢咁多 已 fail

佢可以轉咩國家隊

救下禾

ching真阿

你大把錢

曼利準備出個big project都幾仆街
真係過到嘅話英超弱隊唔洗旨意上位

兩隊個班主都係大仆街
阿狗嗰個都係

美國佬係咁仆街
分分鐘高狗都有份支持

佢轟狗黎

要學生妹先救

咁救禾就岩晒

收皮啦轟狗又搞事

你就係生蟲果個

雲加談雲佩斯（ 出自炆屎用自傳 ) :

2012年，雲佩斯宣布不會續約，當時所有的歐洲豪門都在追求他，最終我把他賣給了曼聯。

球迷對此非常生氣，但是阿仙奴無法匹配他想要到薪水。 通過談判我在他身上收回了2400萬鎊，這在當時是一筆巨款，畢竟他只有最後一年合約了，我想到的只是俱樂部的利益。

在此之後我和費格遜的關係有所緩和，但是每次轉會都是一種有禮貌的撲克對弈，你總是想有所保留，不想輕易拋出所有的底牌。

雲佩斯在奧脫福球場的前六個月表現出色：他讓球隊如願以償獲得英超冠軍頭銜，這對我們來說更加艱難。 後來他受傷了， 費格遜（其實是雲高爾）把他賣給了土耳其費倫巴治。

當時他還打電話給我，告訴我他想回來，但那是不可能的：他已經進入職業生涯的盡頭，我們只會投資年輕球員。

我廠好多轟狗
25雷25安25尼

detail?

呢排睇緊半澤直樹 奧燒會唔會最尾可以令高層跪低同佢認錯

Xhaka打足三場國際賽
下場唔駛預佢

依個係big 6其中一隊未知立場
轟熱有新聞話都參加咗唔少

爺爺竟然有野爆

Btw, coupon code度入 HK10 有 10% off

big 6加修愛西咸負責晒投票啲野
連邊隊比人收購都可以否決
分錢個陣就戰績好會收多好多錢
廢隊就收少好多
仲有其他野自己搵下

屌你啦 25狗想食回頭草 當雲加係咩？

通過談判我在他身上收回了2400萬鎊，這在當時是一筆巨款

唉吊
豬死

剷完草仲想返黎 傻撚左

反青訓=反雲=259

費格遜（其實是雲高爾）把他賣給了土耳其費倫巴治。

痴呆

到時派對主動要求解放佢第二偶像Ozil
公開講no Ozil no Thomas no partey no champion league
球會跪底解放Ozil 並主動邀請奧燒續約兩年

想問係咪有巴打自傳到咗？？？
係咪都買hardback???
bookdepository打code HK10再9折

Party ig好似好開心咁係咁repost又換pro pict真阿

拎去炒

有得同佢個偶像踢波

使唔使咁多

真

其實平平地番嚟ok

有冇人public tag佢博佢repost

好似有新聞話日本有人學半澤直樹同高層講嘢之後比人炒咗

日本職場個老屎忽文法真係遺害不淺

照出 鐵人黎

近排買咗咩

屌你老母個ex比人飛完話想返黎 都on9

架仔打工同做狗冇分別
一世做死一間公司
上司做錯野係下屬責任........
好多on9野不能盡錄
日資公司都好撚難頂嘅情況下係日本做野真係極度抑壓

所以日本去旅行就好
喺嗰度生活真係慘過擔泥

比爺爺踢爆個259想翻黎
抵la

喪家犬

廢梅都幾無聊

尊重未

太子都好勁

半澤直樹其實係for打工仔嘅av嚟
j就得，唔好真係做

首先你要好似半沢咁有把柄揸係手先
唔係就咁鳩屌⋯⋯

佢買左Nio

fatfat

Arsenal’s first payment to Lille for defender Gabriel Magalhães was £5m this summer, with the rest of the transfer fee to be spread across three years. [@NickAmes82] #afc

比著你係個總經理都嬲啦冇啦啦有個下屬話自己講廢話，仲要開會個時對自己嗌出嚟

Miguel Azeez (18) will be one of the next to break through at @Arsenal
Yesterday v. Crawley Town:
90 minutes
1 goal
3 key passes
4 clearances
4 interceptions

呢條友咁型應該有啲潛力

集集睇住佢屌老細真係好治癒 爽過睇AV

算唔算全隊最型嘅黑人

我燒生日

好型

洛克人可以躝了

2和b加禾仔混合體

問過阿叔未？

一早吹奏佢
睇好佢成材

收皮啦 同saka一樣咁柒

Wenger on that £40m plus £1 bid for Suárez: "The agent claimed there was a clause: an offer above £40m, Liverpool would be obliged to let the player go. Thanks to an indiscretion within Liverpool, I found his clause never existed. To check this was true, we offered £40,000,001"

型唔係講樣咁膚淺
講行為 氣質
奧燒都唔靚仔 但型

咁2&b都好型啦

八折第一日阿狗生活

傻閪

有mari條柒頭

屌奶星 原來我買咗2本

呢度d手足美股又然

終極迷雲

一本睇一本儲

牙羊又講咩on9野

無and lesson
可以買第三本

屋企冇五本都唔好話自己迷雲

奶 有冇買？

想佢留到咁長

訂咗精裝版

成棵樹咁做乜鳩

咁能串
豬到要針了

爭頂一流

不嬲型
你盲反only

針到 屌

買黎敏屎？

拿卡仲型

整污糟屎忽
有陣廢老白花油味

有冇party訓練圖？

有人爆你買NIO
賺好多

修夫基癲撚咗
傾話有少少傷都想出佢

動漫圖都有

雲加談論以4000萬加1鎊對蘇亞雷斯的出價：

“經紀人聲稱有一條條款：高於4000萬英鎊的報價，利物浦將不得不讓球員離開。由於利物浦內部的輕率行為，我發現他的條款似乎不存在。為了核實這一點，我們提供了40,000,001英鎊”

屌 魔狗夠話傾攰la
大炒兩場都唔一早比佢抖

咪劇透啦

屌你 本書仲要睇唔好po內容la屌你屎眼

對牙狗就復出ga la

rthk c hing祠堂要完

有冇手足喺book depository買？
出貨無了期

原來要等？
等左幾耐？

今日send email比我話on its way

啱啱買咗

幾時買的？

啱啱上去睇已經out of stock

英文差點睇

成條片最想睇佢同拿羊見面果個位佢cut左

9月中

包皮唔識英文都可以踢英超啦

話四日前係英國出發
睇下面話英國去香港5-9days
係咪即係好快就到

有丫 book depository wo
用埋HK10 code

識英文反而會自爆

羊啲語言天份高到
英法意德西 全部都識
重有之前巴丁話佢岩岩黎果陣羊主動用簡單葡語同佢打招呼

on9
你不如屌哂Twitter入面啲人😒

屌你po上黎加密唔撚得既

無晒paperback買hardback算

2本書內容唔同？

我原本想買paperback
冇貨買咗hard
amazon好似仲有一本paper, 不過好似要shipping fee

逼害

是但啦 150買本hardback
當比條老野做退休金

hardback352頁

ar狗雞佢冇賠錢咩？
定當屈佢自己辭

老母係西班牙人

屌佢老母成日不公平對待阿

叔

佢法國出世 意大利青訓 老母西班牙人 屈撚到

踢返左翼衛？？

賣一本俾我

反雲狗正選打比利時
要俾盧卡古顏射了

睇反雲龍定叔好

Partey唱八折

仲洗問

世界仔

反雲龍踢得好威脅leno

阿叔都有正選

垃圾拿卡廢撚到幾時先入到國家隊

等基佬退役
電話佬包皮傷曬
應該有後備踢

廢龍咁勁都威脅唔到 幾時輪到佢

我睇輪到Martial都未必到佢

湯馬斯紋個樣上手臂：人人都是神
【Now Sports】阿仙奴新外援湯馬斯...

partey 100% gay

岩呀
可能簡返賓耶達都唔簡拿卡

呢條友 無論佢做咩都覺得佢好撚gay
除咗踢波

D卡咁貴

失少過3球當佢贏

零封你渣古

邊個係Phillips?

列斯防中

但幾鬼靚

阿叔

起立！

講真叔着11都唔錯

主場著藍色既

阿叔比心機 我陪緊你老母
同佢一齊幫你打氣

之前依度唔知點條柒頭又話佢有個女 結咗婚

Amazon prime今日買後日送

收唔收運費？

因為俾NHS contact tracing捉去隔離，就一定要隔離足14日，就算驗咗冇事都唔俾走

平時買嘢要運費 + 包裝費
prime連包裝費都唔使俾

阿叔=新 A cole

阿叔老母又癲又肥又醜，你食得咁開

為令阿叔專心踢波

叔勁到

出派路 好過出神軒
D波爽好多

叔踢到咁前

有冇人有英撚link

開電視 77台

麥佳亞真係好撚on9

麥乖！

麥龜廢撚到

係咪特登走場

岩岩去左沖涼 點解紅

隻80m笑死
一早用mings好過

佢無心架 佢係垃圾

2黃一紅
自己推甩波 走去剷 剷中人

輸撚埋12碼

迫害我叔

馬古sir

唉 換走阿叔

消費我叔 屌那星

會唔會係換阿叔

屌你老母！一開先發現冇叔！

麥乖紅，搞到換叔

麥佳亞累人累物正仆街

睇左半場隻大牛龜都唔止柒一次
柒左幾獲 搞到阿叔要換走
重有隻垃圾福好似特登唔傳比阿叔咁

岩岩一開電視就換走左叔
southgate識唔識教波架屌

左邊空哂幾次都唔傳

屌你老母呢件垃圾球會廢國家隊又廢 拎去人道毀滅算啦

條友番去坐監咪再害人

上場迪亞奶野
今場麥佳亞奶野

又轉埋d濕鳩波比ar叔

屌你老母麥佳亞走場狗

走甩54坐監算好彩，希望米遺害人間 🙏🏻

仲好 唔洗整傷

拉輸仲要連續傳失過兩次回傳 比人打反擊
唔好得去邊

阿狗得丫叔入國家隊
比人食住咁好慘

轉場睇反雲龍算
英撚on99

Saka都有入

仲有Saka

隻80m真係笑話黎
完全係炸彈

會唔會換閘

隻小醜值80m
包皮咪值240m

完全唔明佢勁係邊

果場唔係友誼賽咩

打人

southgate 無料學人打三後

有入選
威爾斯友賽正選
上場無後備
今場有後備

笑撚死人咩旁述 講到隻小醜廢係球迷壓力 而家場場都冇人入撚有球迷咩

你係外國睇77台？？

開vpn上網睇77台直播

想知有邊個無壓力代表國家

普巴踢國家隊咁勁又點計

球會問題

btw 普巴不嬲踢國家隊都勁

真係

João Felix單刀炒飛機

原來領隊啲黃牌都accumulate
瑞典個領隊misses next match

比利時兩射正兩入球了

雖然sob教波都唔係好
但係真係覺得獌宜家咁廢真係班球員問題大過教練
福狗麥龜真係超級大毒瘤

而且冰人都幾廢下

獌po話係木狗問題

隊中幾個貴價水貨唔出唔得
幾個揀波踢既所謂球星

咁不如話費蛇問題

咁公道啲講兩球都唔關反雲龍事既

有無highlights睇

應該冇咩highlight好睇
我睇哂場波, 睇到想訓
冰島守得幾好 反雲龍冇野做
龍門球算開得好

渣古對廢龍今日入球

Iceland 0-1 Belgium - Romelu Lukaku 9'

Iceland 1-[2] Belgium - Romelu Lukaku penalty 38'

成隊上至下都有問題
管理層同教練無溝通亂買人
教練無料到唔識教波
球員hea踢大帝波

繼續搵麥龜、普巴做重心必死無異

爺爺本書應該係買
1. my life in red and white 定係
2. my life and lesson in red and white
其實有咩分別？

迷雲就買晒兩本

阿叔尋晚做咩咁早換走?傷?

屌知啦，麥龜條傻西比人趕出場

點解party 真係好似gay gay 地

入得阿記都唔能正常

買左十本

反雲買得仲多

送本黎ok?
本野夠厚攝枱腳一流

墊枱腳，切野做針板

Hard sale 到

可惜睇唔到ozil做on9仔

兩個買返黎咁貴 焗住用

我地35萬磅都可以照棄用

肯炒修夫基未

我地棄用係考慮過一籃子因素既決定

原來你扮反雲

兩張黃牌都係低級犯規

電訊報 Sam Dean：

Tierney 目前因蘇格蘭隊友阿姆斯特朗確診而處於隔離中，很可能錯過與曼城的大戰，但葡萄牙的英超球員（包括曼城2名球員）卻無需因C朗的確診而進行隔離。 據悉，Tierney 的檢測呈陰性。

好撚on9
要唔要隔離睇心情咁

戇撚鳩 成日逼害

咩野準則黎🤡

因為俾NHS捉去隔離，就一定要坐足14日，驗咗冇事都唔得

葡萄牙係驗咗冇事就唔使隔離

隊波本身甩頭甩骨
今季達sir起碼知隊波要乜 執返晒啲位
Mari Cédric Willian Gabriel Partey 前中後都有

Party 電話wallpaper☺️好靚

Sample

其實nhs 果個先合理

歐洲其他國家同美國就算中咗招隔離都好求其
c 朗應該三四日後已經踢緊波

你躝個陣搵牙達咪一早衝擊歐聯啦

早兩年躝
俾阿達直接踢歐聯

捧殺
潛台詞係你有資源我無,你攞唔到你有好大問題

佢買山狗ozil 個陣已經用唔少錢啦

麥佳亞真係唔掂
依啲要送去睇心理醫生先得

加入反雲龍大聯盟

佢又做咩來
條友係咪迫害阿叔

重點係用了很多錢
同埋驚訝的資源
暗串高層自己當年冇錢
怨婦mode中

一個pepe貴過曬佢地

亂出腳 一早就兩黃一紅
打少個要 換個中堅出黎
被換走既係阿叔

週六棒打落水哥狗

唔只心理，條友由頭到腳都有問題

80M買隻小醜

取消d國際賽先啦⋯⋯
一歸隊就交叉感染⋯⋯

好少球員柒到去國家隊累人累物

送番希臘坐監算啦

死廢老9up勁似689

仲好啦
俾叔留力打鏝

最後幾季都駛唔少 但買唔啱人冇辦法
Xhaka Mustafi Laca水晒冇計 人又佢買 陣又佢排 冇得賴人喇

啲廢老係咁
眼紅達蛇教得好有高層撐
仲要吹奏多嘴狗教波

Ap24

都係宣傳下本書
無野搵d野講下je

買得派對一個算幾錢
見唔到高層有幾支持達喎

雲加自傳邊度仲有得賣
想買本做家傳之寶

簽多過3個球員係技術性錯誤

Amazon
book depository

有冇人有留意boobsoutforcardi

你出貨未
我嗰單仲係publishing

唔好食飯睇

乜鳩黎

我係dispatched from the UK in 4 business days

Martinelli而家好大隻

我都想買番本
坐車時睇。扮文青。吸引女女眼球。

求裸照

廢老呢排多嘴左
扮晒宣傳新書

年輕人腳踏實地
正正經經去叫雞啦

巴西牙朗

出坦打哥狗

同何wayne有咩分別

點同
何蛇嗰種係9up當秘笈

何蛇有幫學生，廢老有冇？

講

你買咗佢邊個plan

youtube ad block plan

爺爺都係啦
屈廢蛇賣rvp

官網慶祝ozil 生日

一個識足球理論， 一個唔識

過去廢老出書cap水

放ozil喺雪櫃入面慶祝生日

發神經

牙佳儲左成年氣先去搞簽證
今次台灣唔批 起碼休息多兩年先再去了

個畫面寒酸到， 點解唔搵埋垃圾龍一齊影， 話哂燒幫佢出緊糧

Van Pussy 正一打靶仔黎
咁多個想佢返黎 我會揀太子同拿斯尼

老實如果係要雪ozil既官方唔會搞咁野掛 又訪問片又盛

其實佢都唔好彩， 如果佢知道留多一季有ozil, 山神過黎， 佢都未必走， ozil黎嗰季如果有no. 1 fan, 應該已經拎左英超

可以屌阿狗咁既表現都唔比肥約佢
佢唔走果季其實已經有力衝冠軍啦
25基本身係做VPS 後備
前面又卡叔同五線普係道

no ff 了

條259鏟完草仲想返黎做叻準

訪問片應該好耐之前拍定 無關架啦
已經唔理核唔核突

但結果論又證明佢走咗係拎到

just pr

奧燒無reg英超同歐霸係咪已經肯定要雪成年

駁唔到
不過好似場場出足 仲要Kelly左成隊獌先拎到

如果15-16真係返左嚟
應該唔會比李城反cup

所以嗰陣佢真係勁嘅 留多季真係有力衝

但係佢俾費sir過左一棟， 點估到費sir一拎完英超即刻退休， 之後俾椰子教

都九成九係

我廠大外宣

但佢走左即刻拎到英超

咪係, 等乜鳩

佢唔走應該唔會入山狗

應該係冇卡叔同25基，山狗再遲幾季

卡叔應該有既，嗰陣好平買返黎
基佬就應該唔會有

佢唔走應該唔駛買普度斯基 &/or基奧特

艾美利唔識玩！皇馬想回收久保建英

愛蛇好波
架仔養唔熟

首選爺爺

英超都冇reg?

未知 但機會好大

搞到咁好肉酸

出350k做阿狗kol

咁都俾賓哥捉到爆閘狗南十字星

LINK?

他媽的
Private既

係公海呀

Wa dllm追到咁前

猁迷會員 南十字星P 喺手機台比人撚到傻左

不如你share多啲出嚟

基佬唻佢走，基佬都話諗住做後備

賓哥

不了，成日比人篤灰，之前ban過7日

係喎，有ff過玩雙箭頭

見買咗Party 想買件今季主場俾錢高狗洗吓
係咪都係官網買最抵?

官網買貴
今年香港市差 好多波衫鋪一開季就特價

好耐冇買 上一件係17/18拿狗

唔怕等可以幫襯unisport
黃店黎

唔該咁啱想問

屌你阿狗IG 祝奧燒生日快樂

呃9人 話保證到出場時間 人地先去黃潛
點知借完唔撚用

愛蛇撚狗撚到

巴打你呢個資訊十分有用

今次又想曬咩

隔離波衫鋪post黎 copy左過黎

jm9

好似話唔出佢就慳返10萬磅bonus/week
350k唔係base salary

每次上黎都係曬命
係咪入左飛抽柏傲莊

屌佢老母申請旅遊簽證真係痴撚線

咪尾啦
次次入黎都俾人撚

條友都係博唔批，然後咪話自己做左啦人地唔領情

有冇手足j幼幼
Azeez幾好j
天賦應該有青訓大佬偉洛克一半

利申 迷偉帝

人地講到明唔會批旅遊簽證都要去申請
柒到

印party了

咁就有藉口等到ps5出

愛蛇好波

台灣明顯要企硬啦 用國家程序去做啦，唔比位人入啦。 不過條友用旅遊簽明顯就係都無諗住去

吹奏青訓
你我有責

想印C8
同埋想印返上年件波衫字應該去邊好

愛蛇

Azeez 正呀

玩埋新spider man先再諗去自首了

同我同一日

1 分鐘Azeez J華

生日快樂

條友幾撚型就真

Partey遲啲有新玩具了

2禾b頭+禾托柒樣
黑人嚟講算超型

D跑步同黑奧燒耳和鼻好撚似

吹奏開始

第二球入得幾靚

決定dm俾達蛇叫佢升Azzez上一隊打歐霸
咪俾垃圾保特教壞

清 識波 但j柏芝不如j Medley

我燒生日快樂

條友幾碎

要啦 之前享利教都有一招半式
宜家俾件老野教 不了
老野嚟講 得雲蛇信得過

希望仲有機會見到佢著阿狗波衫上陣

啱啱18歲
條J片入面見到saka著3號同佢一齊打英撚u18
但saka已經升一隊做大國腳
佢仲係u隊

好似唔差 唔好畀保特教廢啦 上嚟跟牙達仲好

黑奧燒

帶波幾痴腳，都有d腳法
又識放下長傳同玩下彈彈波
但中場競爭大又係重要位置
無咩空間比佢成長
升上黎既話一季都未必踩到一次草皮

ching sick ball

我哋中場少人
最易上位應該係中場啦
如果打433嘅話
派對 沙卡 C8 埃及爭4個正選位
歐霸可以出下佢同洛克人 esr

美女手足 排緊去ifc未

如果踢343 就係爭兩個

見佢第一場用頭都入波諗住實冇死
之後已經變成反拿

咁ching ng sick ball 了

有種成材版2&b既感覺

個樣都有d似

樣的確有幾分似

阿狗u23係咪已經到咗榜尾

細爆中武肺

source?

細爆

佢契daddy幾時中

希望佢唔好有事

陣間賣唔撚出

France U21s captain Mattéo Guendouzi has tested positive for COVID-19, Hertha Berlin confirm.

好似幾好j
又型又高大過晒班宣明會

細爆中咗武肺

一齊 dm 牙達啦

成日睇咗比比鳥confirm

Hertha Berlin

Take care細爆

弱智

點高過Willock

fb 又消費奧燒

伏撚到

Hxxxx Berxxin

做咩迷禾

個樣一定入唔到宣明會

Thomas Partey 🇬🇭 part-owns a small club in Spain called Alcobendas Sport. With the club struggling in the pandemic, Thomas agreed to pay the players wages every month.

有關 Party
- Meanwhile, Arteta says he will see how new signing Thomas Partey reacts to his first couple of training sessions before deciding whether he can play a part at Etihad Stadium this weekend.

- “He is getting familiar with everything around the club, today [Thursday] he will have his first session, so everything has to come really quickly for him,” said the Gunners boss. “He is fit, he is very willing to start playing, so we will how he goes in the next few days.”

有關 T 仔打唔打到曼城
- Discussions have been taking place between Arsenal and the authorities ever since, with the north London club requesting to bring Tierney back to the England in a private car.

So far that request has fallen on deaf ears, but there are further talks planned on Thursday afternoon and Arteta is hopeful Tierney will be given the green light to return to London.

-We are still having some discussions with the authorities and hopefully we will know more this afternoon.”

幾時助養埋班宣明會

件事太反智
驗左冇事都要隔離

其實密切接觸要隔離同檢測係合理

最 on9 係個標準完全唔撚同
你同牙朗食完飯嗰啲 test 完 negative 都可以即刻上場踢歐國聯

標準唔統一 今年足球只會變成鬥健康 唔係鬥球技同戰術

髮型好型

武肺真係好恐怖
點解可以咁高傳染性

Just a flu~

生日蛋糕正常都係放喺雪櫃嘅

利申 迷燒

拎黎燒OK?

我知呢個病對啲後生仔影響唔大
但係諗深一層真係好恐怖
只要一個人奶咗就幾十個人可以一齊奶曬

？

用坦狗咪得 洗撚T3

Saliba set to stay

其實都好
可以畀佢係啲杯賽鍛鍊下

歐霸啦

奧燒好友

唔反坦一小時

坦黑氣石陀衰家

話晒都救咗燒一命 都算生死之交

佢躝左既話就多個位

冇坦可能根本唔會比人打劫

多謝呢到既手畜

學生有救了

自己唔直接多謝仲要拉埋學生落水

猁迷會員 南十字星P 喺手機台比人撚到傻左

痢狗真係好多弱智仔

我form1想參加

支持何蛇義教學生睇波

🗣️ Arteta on Thomas Partey's chances of featuring on Saturday: "Let's see. He needs to do a training session today first. We'll see how he goes in the next 48 hours and then we'll make a decision whether he plays or not."

點都擺後備啦

真係得先算

debut零封+射爆鏝

唔踢波點賣得貴牙

宣明會首領

你就咁擺佢係xhaka c8上半格
幫手中圈掃波
已經幫左好多

前鋒得返馬天尼利唔係黑

好似冇入名單

好仆街
當人哋係貨物

畀達sir見返自己射爆鏝嘅影子

牙達播片畀 party 睇
叫佢照跟就 ok

partey: .gun

馬體會人工都係50k

arpo已死

幅相好有happy brithday to me既感覺

thank you arsenal

註冊咗未？

屌

呢種關係真係好攪鬼

25必說金句

真係恭喜晒你丫feel

阿達: 睇到我個遠射未？ 做到我八折就得！